「有片」有小朋友中左武漢肺炎，相等於溺水嘅極度痛苦

呢個係支那女人

醫返好

都因為缺過氧智力大降

肺差體能所以又差

基本上成個人廢左

你又入我d post

搵新post入

抵撚死

多得支那

小朋友又點解抵撚死？

又有大愛左膠出黎求情

好慘。。。

吓？

我可以點求情？

你有權力決定個小朋友生死？

你都應該係d現實生活好困苦既中二傻鳩

抵你死

慢慢受社會既懲罰

你有權力決定我受唔受懲罰？
死左膠返大陸擁抱中國小孩啦，得個講字

揸機嗰個食晒啲飛沫⋯

原來專開膠post, 單機啦柒頭

其實唔喺痛苦，因為唔痛，但喺一種辛苦。

平時有痰咳唔出都頂住頂住

真係天然既病毒會唔會出現咁既症狀同傳播力

今世投胎做支那人可能上一世做左壞事